龍翔道其實好長

唔好成日聚係同一個位ok?